<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://www.MoiGorod.Ru/uploads/rss/rss.xsl"?>
<rss version="2.0" xmlns:kg="http://www.MoiGorod.Ru">
<channel>

	<title>Новости (Хабаровск)</title>
	<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/</link>
	<description>Новости на MoiGorod.Ru</description>
	<image>
		<url>http://www.MoiGorod.Ru/rss/i/mglogo.gif</url>
		<title>MoiGorod.Ru - Хабаровск</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/</link>
		<width>209</width>
		<height>30</height>
	</image>
	<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 13:30:00 +1000</pubDate>
	<language>ru</language>
	<copyright>MoiGorod.Ru</copyright>
	<webMaster>support@MoiGorod.Ru</webMaster>

	<item>
		<title>В Хабаровске прогремит салют в честь праздника Дня защитника Отечества</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446556/V_Habarovske_Progremit_Saljut_V_Chest_Prazdnika_Dnya_Zaschitnika_Otechestva/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446556</pdalink>
		<description><![CDATA[Для проведения праздничных салютов, посвящённых Дню защитника Отечества, в Восточном военном округе привлекут больше 300 человек, около 100 единиц автомобильной техники и артиллерийского вооружения. В честь 23 февраля залпы прозвучат во всех крупных г]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 13:18:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В России появилась самая дешевая машина с АКПП</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446555/V_Rossii_Poyavilas_Samaya_Deshevaya_Mashina_S_Akpp/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446555</pdalink>
		<description><![CDATA[Бренд Ravon, появившийся в прошлом году на смену марке Daewoo, назвал российские цены на свою модель R2, которая представляет собой лишь слегка перелицованный субкомпактный городской хэтч Chevrolet Spark.]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 13:10:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Компания «Балтийский лизинг» продолжает участие в государственной программе льготного лизинга</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446554/Kompaniya_Baltiiskii_Lizing_Prodolzhaet_Uchastie_V_Gosudarstvennoi_Programme_Lgotnogo_Lizinga/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446554</pdalink>
		<description><![CDATA[Компания «Балтийский лизинг» продолжает участие в государственной программе льготного лизинга, реализуемой при поддержке Министерства промышленности и торговли Российской Федерации.Основное преимущество программы – возможность получения скидки в разме]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 10:19:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Мечеть построят в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446553/Mechet_Postroyat_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446553</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровске по обращению религиозной организации «Духовное управление мусульман Дальнего Востока в составе Центрального духовного управления мусульман России» предварительно согласовано предоставление земельного участка в Железнодорожном районе, на к]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 10:07:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровском крае объявлена эпидемия гриппа. Как уберечься от гриппа</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446552/V_Habarovskom_Krae_Obyavlena_Epidemiya_Grippa_Kak_Uberechsya_Ot_Grippa/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446552</pdalink>
		<description><![CDATA[Ситуация с распространением гриппа и ОРВИ в Хабаровском крае превысила эпидемический порог по этим заболеваниям на 14,3 %. Об этом сегодня сообщило региональное управление Роспотребнадзора по итогам мониторинга за предыдущую неделю.]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 09:57:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Юные хабаровчане стали чемпионами мира по хоккею с мячом</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446551/Junye_Habarovchane_Stali_Chempionami_Mira_Po_Hokkeju_S_Myachom/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446551</pdalink>
		<description><![CDATA[Четверо молодых хоккеистов из Хабаровского края в составе сборной России завоевали золото чемпионата мира по бенди. Соревнования среди спортсменов не старше 15 лет прошли в финском городе Миккели. В финальном матче россияне встретились со сверстниками]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 09:38:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 2 февраля</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446550/Goroskop_Na_2_Fevralya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446550</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на вторник 2 февраля 2016 года Второй день февраля — не очень хороший день для принятия важных решений. Вероятность того, что намеченные планы сбудутся, весьма мала, слишком непредсказуемый день.]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 09:34:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Читайте в февральском номере журнала «Дорогое удовольствие»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446549/Chitaite_V_Fevralskom_Nomere_Zhurnala_Dorogoe_Udovolstvie/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446549</pdalink>
		<description><![CDATA[В последний месяц зимы особенно актуальными становятся вопросы: как избавиться от стрессов, улучшить свое самочувствие, повысить уровень жизненной энергии, контролировать свой вес, обрести гармонию? Команда «Дорогого удовольствия» уже сделала решитель]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 11:53:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровск обзаведется новой лыжной базой</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446548/Habarovsk_Obzavedetsya_Novoi_Lyzhnoi_Bazoi/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446548</pdalink>
		<description><![CDATA[Хабаровск обзаведется новой лыжной базой. Она может быть построена в районе поселения Мичуринское и станет площадкой для проведения городских мероприятий и соревнований.Сейчас на месте будущей базы уже функционирует лыжная трасса, на которой занимаютс]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 11:10:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Продолжается прием заявок на участие в конкурсах на лучшую песню и стихотворение о Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446547/Prodolzhaetsya_Priem_Zayavok_Na_Uchastie_V_Konkursah_Na_Luchshuju_Pesnju_I_Stihotvorenie_O_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446547</pdalink>
		<description><![CDATA[Прием материалов для участия в конкурсе начался 15 сентября прошлого года и продлится до 1 марта 2016-го. Это творческое состязание проводится с целью объединения творческих сил для создания глубоких по содержанию и современных по средствам выразитель]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 10:03:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Почти пол миллиарда рублей направят на строительство дамбы в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446546/Pochti_Pol_Milliarda_Rublei_Napravyat_Na_Stroitelstvo_Damby_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446546</pdalink>
		<description><![CDATA[Министерство природных ресурсов России согласовало размер федеральной субсидии, которая будет выделена Хабаровскому краю в 2016 году на строительство гидрозащитного сооружения в Индустриальном районе Хабаровска.]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 09:55:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровский открытый бассейн обретет «новое лицо»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446545/Habarovskii_Otkrytyi_Bassein_Obretet_Novoe_Lico/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446545</pdalink>
		<description><![CDATA[Первого марта этого года открытый бассейн будет закрыт на генеральную реконструкцию. Основным инвестором проекта выступит Президент Федерации плавания Хабаровского края, член Партии «Единая Россия» Сергей Донских, который заявил, что уникальность объе]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 09:44:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Трамвайно-троллейбусное управление Хабаровска сокращает работников</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446544/Tramvaino-trolleibusnoe_Upravlenie_Habarovska_Sokraschaet_Rabotnikov/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446544</pdalink>
		<description><![CDATA[Трамвайно-троллейбусное управление Хабаровска, которое в декабре вместе с еще одним муниципальным перевозчиком подало заявление о банкротстве, сокращает 77 рабочих мест, сообщил руководитель предприятия Николай Илющенко.]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 09:34:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 1 февраля</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446543/Goroskop_Na_1_Fevralya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446543</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на понедельник 1 февраля 2016 года 1 февраля 2016 года - неблагоприятный день для решения проблем со структурами власти, и, в общем, для активных действий. Вечер хорош для легкого и непринужденного общения в кругу близких друзей.]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 09:07:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Геопортал Хабаровска появился в сети Интернет</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446542/Geoportal_Habarovska_Poyavilsya_V_Seti_Internet/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446542</pdalink>
		<description><![CDATA[Ресурс функционирует в тестовом режиме по адресу: geoportal.khabarovskadm.ru. Геопортал краевого центра представляет собой интерактивную карту города, на которой графически отображены различного рода объекты: границы земельных участков, здания, сооруж]]></description>
		<pubDate>Fri, 29 Jan 2016 10:23:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>На главных улицах Хабаровска планируют установить до 1,5 тысяч запрещающих знаков</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446541/Na_Glavnyh_Ulicah_Habarovska_Planirujut_Ustanovit_Do_15_Tysyach_Zapreschajuschih_Znakov/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446541</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровске продолжают устанавливать знаки, запрещающие парковку автомобилей в ночное время, а также запрещающие движение грузовых автомобилей с разрешенной максимальной массой более 26 тоннКак рассказал заместитель директора МУП «Научно-производстве]]></description>
		<pubDate>Fri, 29 Jan 2016 10:21:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Скоростную трассу вокруг Хабаровска построят за счет «Платона»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446540/Skorostnuju_Trassu_Vokrug_Habarovska_Postroyat_Za_Schet_Platona/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446540</pdalink>
		<description><![CDATA[5 февраля в Москве будет представлен проект новой автодороги вокруг Хабаровска. Проект представят руководству Минтранса России и Росавтодора, а также 40 заинтересованным инвесторам. Трасса потенциально претендует на получение федеральной субсидии за с]]></description>
		<pubDate>Fri, 29 Jan 2016 09:45:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Сотрудница хабаровской турфирмы похитила более миллиона рублей</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446539/Sotrudnica_Habarovskoi_Turfirmy_Pohitila_Bolee_Milliona_Rublei/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446539</pdalink>
		<description><![CDATA[Оперативники отдела экономической безопасности и противодействия коррупции УМВД России по г. Хабаровску получили информацию о том, что менеджер одной из туристических компаний краевой столицы может быть причастна к хищениям денежных средств клиентов.]]></description>
		<pubDate>Fri, 29 Jan 2016 09:39:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровском крае развивают туризм</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446538/V_Habarovskom_Krae_Razvivajut_Turizm/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446538</pdalink>
		<description><![CDATA[Более 650 млн рублей из федерального бюджета власти Хабаровского края намерены привлечь до 2018 г. на реализацию проекта "Остров Большой Уссурийский — Шантары" , сообщает пресс-служба правительства региона.]]></description>
		<pubDate>Fri, 29 Jan 2016 09:36:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 29 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446537/Goroskop_Na_29_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446537</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на пятницу 29 января 2016 года Сегодня 29 января 2016 года звезды вам сулят удачное время для того, чтобы отыскать свой путь или хотя бы направление дальнейшего движений по жизни. Не обращайте внимания на окружающих, сконцентрируйтесь н]]></description>
		<pubDate>Fri, 29 Jan 2016 09:26:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Абоненты МТС в Хабаровске остались без связи</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446536/Abonenty_Mts_V_Habarovske_Ostalis_Bez_Svyazi/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446536</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровском крае не работает связь мобильного оператора МТС. Об этом в четверг сообщили очевидцы.Пользователи «Мобильных ТелеСистем» жаловались на отсутствие связи и интернет соединения. По их словам, это происходило более десяти часов.]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 22:48:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Модные мужские стрижки 2016</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446534/Modnye_Muzhskie_Strizhki_2016/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446534</pdalink>
		<description><![CDATA[Какая бы длина волос ни была в моде, основой стиля и привлекательного внешнего вида всегда выступает грамотная стрижка. Ухоженные, удачно постриженные волосы являются неотъемлемой частью стильного образа как женщины, так и мужчины, причем не менее важ]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 16:11:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Модные женские стрижки 2016</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446533/Modnye_Zhenskie_Strizhki_2016/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446533</pdalink>
		<description><![CDATA[Мода на стрижки так же изменчива, как и мода на одежду или аксессуары – сегодня в тренде затейливые укладки, а завтра на модных подиумах правят бал естественность и мягкость. В любом случае, стрижка дает возможность скорректировать недостатки лица и п]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 15:56:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Пятерка лидеров в российском прокате</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446532/Pyaterka_Liderov_V_Rossiiskom_Prokate/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446532</pdalink>
		<description><![CDATA[По итогам прошедших выходных в пятерке кассовых лидеров проката России оказались три новинки. На первой строчке расположился фантастический фильм-катастрофа «5-я волна», собравший в свой премьерный уикенд 1,7 млн долл.]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 15:46:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске очистят малые реки</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446531/V_Habarovske_Ochistyat_Malye_Reki/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446531</pdalink>
		<description><![CDATA[Мэр Хабаровска дал распоряжение о проработке с федеральными структурами вопроса по отчистке русел малых рек города. Сегодня в краевом центре протекают речки протяженностью 49 километров, которые ежегодно доставляют проблемы жителям.]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 10:22:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске построят нанайскую деревню</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446530/V_Habarovske_Postroyat_Nanaiskuju_Derevnju/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446530</pdalink>
		<description><![CDATA[Эколого-этнический парк коренных народов Приамурья появится в Хабаровске. Национальные юрты и площадку для ездовых собак установят в парке "Северный".Как сообщают местные СМИ, в настоящее время существует лишь приблизительные эскизы проекта.]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 10:08:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Спортивную базу для национальных сборных построят в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446529/Sportivnuju_Bazu_Dlya_Nacionalnyh_Sbornyh_Postroyat_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446529</pdalink>
		<description><![CDATA[В предстоящие годы Хабаровск значительно улучшит свою спортивную инфраструктуру. В рамках федеральной программы «Развитие физической культуры и спорта на 2016-2020 годы» в краевой столице будет построен большой спортивный комплекс в переулке Черепичны]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 10:01:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Госдуму внесен законопроект об отмене ЕГЭ</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446528/V_Gosdumu_Vnesen_Zakonoproekt_Ob_Otmene_Ege/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446528</pdalink>
		<description><![CDATA[Предвыборная думская кампания официально не стартовала, однако некоторые депутаты уже сейчас держат руку на пульсе и проверяют на прочность симпатии избирателей с помощью законодательных инициатив, которые хотя и отличаются яркостью и броскостью, но в]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 09:53:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске подросток погиб от случайного выстрела из пневматики</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446527/V_Habarovske_Podrostok_Pogib_Ot_Sluchainogo_Vystrela_Iz_Pnevmatiki/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446527</pdalink>
		<description><![CDATA[Следственное управление СК РФ по Хабаровскому краю возбудило уголовное дело по факту смерти 16-летнего подростка от ранения в голову в ходе демонстрации его сверстником пневматического оружия, сообщает следственное управление в среду.]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 09:41:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 28 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446526/Goroskop_Na_28_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446526</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на четверг 28 января 2016 года 28 января 2016 года весьма напряженный день. С утра вы сможете контролировать свои переживания, однако к вечеру от этого контроля не останется и следа. Вам стоит решить поддаться ли эмоциям или переключить]]></description>
		<pubDate>Thu, 28 Jan 2016 09:36:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Новый троллейбус запустили в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446525/Novyi_Trolleibus_Zapustili_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446525</pdalink>
		<description><![CDATA[Троллейбус будет работать на первом маршруте «Комсомольская площадь — Аэропорт» -?Мы уже используем один троллейбус энгельсовского завода «Троллза». Вагон надежен в эксплуатации. Он потребляет на 40% меньше энергии, чем вагоны старых образцов,?]]></description>
		<pubDate>Wed, 27 Jan 2016 10:54:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Новый вид мошенничества появился в социальных сетях Хабаровска</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446524/Novyi_Vid_Moshennichestva_Poyavilsya_V_Socialnyh_Setyah_Habarovska/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446524</pdalink>
		<description><![CDATA[В УМВД России по г. Хабаровску отмечен рост обращений потерпевших, которые стали жертвами виртуальных мошенников.Следователями управления возбужден ряд уголовных дел, потерпевшими в которых фигурируют пользователи различных социальных сетей.]]></description>
		<pubDate>Wed, 27 Jan 2016 09:51:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровский край заполоняют фальшивки</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446523/Habarovskii_Krai_Zapolonyajut_Falshivki/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446523</pdalink>
		<description><![CDATA[В Комсомольске-на-Амуре выявлено уже девятнадцать случаев попыток расплатиться подделками. Теперь сброс нелегальных банкнот выявляется массово.Качество подделки настолько высокое, что некоторые платежные терминалы принимают купюры за настоящие.]]></description>
		<pubDate>Wed, 27 Jan 2016 09:37:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 27 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446522/Goroskop_Na_27_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446522</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на среду 27 января 2016 года Сегодняшний день (27 января 2016 года) не создан для романтических отношений. Как бы вы не старались, Вам будет трудно общаться с представителями противоположного пола, да и это общение может привести только]]></description>
		<pubDate>Wed, 27 Jan 2016 09:34:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Школьникам и студентам Хабаровского края сохранили 50-процентную скидку на проезд в электричках</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446521/Shkolnikam_I_Studentam_Habarovskogo_Kraya_Sohranili_50-procentnuju_Skidku_Na_Proezd_V_Elektrichkah/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446521</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровском крае изменилась процедура получения льготы на проезд в пригородных поездах для учащихся общеобразовательных учреждений и профессиональных образовательных организаций. Согласно постановлению краевого Правительства, школьники и студенты по]]></description>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2016 14:39:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровском крае пройдет профилактическая операция «Снегоход»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446520/V_Habarovskom_Krae_Proidet_Profilakticheskaya_Operaciya_Snegohod/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446520</pdalink>
		<description><![CDATA[С 1 февраля в Хабаровском крае стартует профилактическая операция «Снегоход». В течение двух месяцев специалисты Гостехнадзора будут проверять правила эксплуатации снегоходов, квадроциклов и прочей самоходной техники в местах массового отдыха жителей.]]></description>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2016 11:00:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Козел Тимур и тигр Амур охладели друг к другу</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446519/Kozel_Timur_I_Tigr_Amur_Ohladeli_Drug_K_Drugu/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446519</pdalink>
		<description><![CDATA[В католическое Рождество козел Тимур, щипая траву, слишком близко подобрался к тигру Амуру и вторгся в его личное пространство. Такой поступок новоиспеченного друга не понравился хищному животному, о чем оно сразу и поспешило сообщить парнокопытному.]]></description>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2016 10:17:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Александр Галушка: потенциал Дальнего Востока понимают не только в Азии, но и в Европе</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446518/Aleksandr_Galushka_Potencial_Dalnego_Vostoka_Ponimajut_Ne_Tolko_V_Azii_No_I_V_Evrope/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446518</pdalink>
		<description><![CDATA[Министр Российской Федерации по развитию Дальнего Востока Александр Галушка принял участие в работе Всемирного экономического форума в Давосе в составе официальной делегации. «Был проведен ряд двусторонних встреч с потенциальными инвесторами из стран ]]></description>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2016 10:06:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Улицу Пионерскую в Хабаровске полностью оснастят видеокамерами</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446517/Ulicu_Pionerskuju_V_Habarovske_Polnostju_Osnastyat_Videokamerami/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446517</pdalink>
		<description><![CDATA[К концу 2016 года все участки улиц Пионерская и Павла Морозова в Хабаровске будут полностью подключены к системе «Безопасный город». Для этого на магистрали необходимо установить еще 10 комплексов видеонаблюдения.]]></description>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2016 09:55:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Победителями конкурса ледовых скульптур в Хабаровске стали якутяне</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446516/Pobeditelyami_Konkursa_Ledovyh_Skulptur_V_Habarovske_Stali_Yakutyane/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446516</pdalink>
		<description><![CDATA[Международный конкурс ледовых скульптур «Ледовая фантазия» в Хабаровске завершился победой команды из Якутии, на втором месте — команда из Хабаровска, на третьем – из Великобритании, сообщается на сайте правительства Хабаровского края.]]></description>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2016 09:43:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 26 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446515/Goroskop_Na_26_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446515</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на вторник 26 января 2016 года 26 января 2016 года будет благоприятным днем во всех отношениях - понимание и поддержка со стороны близких, удачные покупки, новые приятные знакомства. Также этот день весьма благоприятен для тех, кто план]]></description>
		<pubDate>Tue, 26 Jan 2016 09:32:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Сахалин зовет кататься!</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446514/Sahalin_Zovet_Katatsya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446514</pdalink>
		<description><![CDATA[Испытать захватывающие впечатления, увидеть живописные склоны гор, яркое синее небо или красивейший снегопад, вдохнуть чистый воздух на одном из самых необычных горнолыжных комплексов в России! Сноубордисты и лыжники будут вне себя от счастья!]]></description>
		<pubDate>Mon, 25 Jan 2016 16:17:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровским автоинспекторам-взяточникам назначены крупные штрафы</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446513/Habarovskim_Avtoinspektoram-vzyatochnikam_Naznacheny_Krupnye_Shtrafy/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446513</pdalink>
		<description><![CDATA[Краснофлотский районный суд Хабаровска признал шестерых бывших сотрудников госавтоинспекции виновными в получении от водителей взяток за неоформление протоколов о нарушении правил дорожного движения, но оставил подсудимых на свободе, наказав их лишь ш]]></description>
		<pubDate>Mon, 25 Jan 2016 14:43:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровские пенсионеры скрутили и привязали к дереву телефонного мошенника (видео)</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446512/Habarovskie_Pensionery_Skrutili_I_Privyazali_K_Derevu_Telefonnogo_Moshennika_Video/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446512</pdalink>
		<description><![CDATA[Хабаровские пенсионеры устроили самосуд над телефонным мошенником. Мужчина целый день пытался выклянчить 60 тысяч рублей у пожилой женщины, представившись ее сыном, но поплатился за содеянное. Пенсионеры собственноручно скрутили и приковали мошенника ]]></description>
		<pubDate>Mon, 25 Jan 2016 10:27:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Китайских инвесторов приглашают принять участие в реализации транспортных инвеспроектов на Дальнем Востоке</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446511/Kitaiskih_Investorov_Priglashajut_Prinyat_Uchastie_V_Realizacii_Transportnyh_Invesproektov_Na_Dalnem_Vostoke/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446511</pdalink>
		<description><![CDATA[Вопросы реализации транспортных инвестпроектов на Дальнем Востоке и новые возможности ведения бизнеса обсуждались в рамках встречи директора департамента внешнеэкономической деятельности, привлечения частных инвестиций и поддержки экспорта Минвостокра]]></description>
		<pubDate>Mon, 25 Jan 2016 10:03:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Автобусное движение по улице Дикопольцева могут запустить весной 2016 года</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446510/Avtobusnoe_Dvizhenie_Po_Ulice_Dikopolceva_Mogut_Zapustit_Vesnoi_2016_Goda/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446510</pdalink>
		<description><![CDATA[Автобусное движение по улице Дикопольцева – им. лейтенанта Орлова в Хабаровске могут запустить в первой декаде 2016 года.На всей протяженности новой дороги уже установлены остановочные павильоны, а также знаки обозначающие место остановки автобусов.]]></description>
		<pubDate>Mon, 25 Jan 2016 09:50:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Губернатор ЕАО приглашает евреев из Европы</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446509/Gubernator_Eao_Priglashaet_Evreev_Iz_Evropy/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446509</pdalink>
		<description><![CDATA[По словам Александра Левинталя, в области создаются благоприятные условия для представителей титульной нации.Евреям, которым некомфортно жить в Европе, предложили переехать в ЕАО. Соответствующее заявление сделал губернатор области Александр Левинталь]]></description>
		<pubDate>Mon, 25 Jan 2016 09:45:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске вновь выберут почетного гражданина</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446508/V_Habarovske_Vnov_Vyberut_Pochetnogo_Grazhdanina/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446508</pdalink>
		<description><![CDATA[Администрация краевого центра начала прием документов по выдвижению кандидатур на присвоение звания «Почетный гражданин города Хабаровска». Это звание присваивается персонально и при жизни в знак признания особо выдающихся заслуг перед городом, поощре]]></description>
		<pubDate>Mon, 25 Jan 2016 09:35:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 25 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446507/Goroskop_Na_25_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446507</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на понедельник 25 января 2016 года В начале дня 25 января 2016 года вам будет сложно выбрать свой путь, либо идти традиционный путем, либо придумать что-то новое. Вы достигните успеха лишь в том случае, если сумеете соединить два направ]]></description>
		<pubDate>Mon, 25 Jan 2016 09:31:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>За дорогами Хабаровска будут следить с помощью огромного экрана</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446506/Za_Dorogami_Habarovska_Budut_Sledit_S_Pomoschju_Ogromnogo_Ekrana/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446506</pdalink>
		<description><![CDATA[Камеры будут подключены к системе «Центра организации дорожного движения»В Хабаровске появятся 104 новые камеры, которые будут следить за ситуацией на дорогах, сообщили в пресс-службе города.- Изображение может выводиться целиком с одной, либо разбива]]></description>
		<pubDate>Fri, 22 Jan 2016 13:18:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Мобильное приложение Альфа-Банка для предпринимателей распознает счета по фото</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446505/Mobilnoe_Prilozhenie_Alfa-banka_Dlya_Predprinimatelei_Raspoznaet_Scheta_Po_Foto/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446505</pdalink>
		<description><![CDATA[<img border="0" align="right" src="http://mgrd.ru/u/news/2146446505/i.jpg" alt="" />Альфа-Банк обновил мобильный банк для бизнеса «Альфа-Бизнес Мобайл». Руководителям компаний и владельцам бизнеса стала доступна возможность распознавания параметров счета и формирования платежки по фотографии или из электронных документов, а также авт]]></description>
		<pubDate>Fri, 22 Jan 2016 11:15:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Фестиваль «Ледовая фантазия» пройдет на площади им. Ленина</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446504/Festival_Ledovaya_Fantaziya_Proidet_Na_Ploschadi_Im_Lenina/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446504</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровске состоится XIV международный фестиваль-конкурс «Ледовая фантазия». Он стартует 22 января на площади имени Ленина и продлится до 25 января.Участники конкурса в большинстве своем уже приехали в Хабаровск.]]></description>
		<pubDate>Fri, 22 Jan 2016 10:35:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске появится новая спортивная площадка</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446503/V_Habarovske_Poyavitsya_Novaya_Sportivnaya_Ploschadka/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446503</pdalink>
		<description><![CDATA[Бывший парк Дома офицеров Флота в Хабаровске по адресу Матросский переулок, 3А планируется благоустроить для удобства горожан. Сейчас его территория готовится ко второму этапу реконструкции.По плану, на территории будущего парка построят еще одну боль]]></description>
		<pubDate>Fri, 22 Jan 2016 10:09:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровском крае создан природный парк «Шереметьевский»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446502/V_Habarovskom_Krae_Sozdan_Prirodnyi_Park_Sheremetevskii/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446502</pdalink>
		<description><![CDATA[Губернатор Вячеслав Шпорт подписал постановление об учреждении в регионе природного парка «Шереметьевский». Новая особо охраняемая природная территория краевого значения создана в Вяземском муниципальном районе.]]></description>
		<pubDate>Fri, 22 Jan 2016 09:41:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 22 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446501/Goroskop_Na_22_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446501</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на пятницу 22 января 2016 года 22 января 2016 года весьма удачный день, как на работе, так и в личной жизни. Сегодня вы способны действовать рационально и практично, что может помочь с умом потратить деньги.]]></description>
		<pubDate>Fri, 22 Jan 2016 09:38:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровчане могут высказать свои предложения по улучшению работы городского пассажирского транспорта</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446500/Habarovchane_Mogut_Vyskazat_Svoi_Predlozheniya_Po_Uluchsheniju_Raboty_Gorodskogo_Passazhirskogo_Transporta/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446500</pdalink>
		<description><![CDATA[Управление транспорта администрации Хабаровска предлагает горожанам высказать свои предложения по улучшению работы городского пассажирского транспорта, сообщает пресс-служба мэрии. Их можно отправить по электронной почте, факсом, письменно по адресу у]]></description>
		<pubDate>Thu, 21 Jan 2016 09:50:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Новый сквер появится в Центральном районе Хабаровска</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446499/Novyi_Skver_Poyavitsya_V_Centralnom_Raione_Habarovska/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446499</pdalink>
		<description><![CDATA[2016 году в Хабаровске продолжится работа по обустройству скверов, парков и зеленых зон. Сейчас разрабатывается проект нового небольшого сквера в центре города, который расположится на пересечении улицы Льва Толстого и переулка Топографический.]]></description>
		<pubDate>Thu, 21 Jan 2016 09:43:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Новая школа появится в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446498/Novaya_Shkola_Poyavitsya_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446498</pdalink>
		<description><![CDATA[Капитальный ремонт в здании будущего образовательного учреждения начнется в февралеВ Хабаровске появится новая школа, сообщили в пресс-службе города.Планируется, что 1 сентября около 800 учеников примет под свои своды новая школа в поселке имени Горьк]]></description>
		<pubDate>Thu, 21 Jan 2016 09:38:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Размер ежемесячной выплаты на третьего ребенка увеличился в Хабаровском крае</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446497/Razmer_Ezhemesyachnoi_Vyplaty_Na_Tretego_Rebenka_Uvelichilsya_V_Habarovskom_Krae/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446497</pdalink>
		<description><![CDATA[С нового года в Хабаровском крае увеличился размер ежемесячной денежной выплаты (ЕДВ), предоставляемой государством в случае рождения третьего или последующего ребенка, сообщает пресс-служба правительства Хабаровского края.]]></description>
		<pubDate>Thu, 21 Jan 2016 09:37:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 21 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446496/Goroskop_Na_21_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446496</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на четверг 21 января 2016 года 21 января 2016 года - будьте сегодня более доброжелательны, чем обычно. Излишняя напористость и нежелание выслушать точку зрения собеседника - вам удачи не принесут.]]></description>
		<pubDate>Thu, 21 Jan 2016 09:25:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Глава движения за права курильщиков выступил против антитабачного закона в Хабаровском крае</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446495/Glava_Dvizheniya_Za_Prava_Kurilschikov_Vystupil_Protiv_Antitabachnogo_Zakona_V_Habarovskom_Krae/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446495</pdalink>
		<description><![CDATA[Руководитель общероссийской организации убедил депутатов внести изменения в документ.Глава Общероссийского движения за права курильщиков Андрей Лоскутов прибыл в Хабаровск, чтобы высказать свое недовольство антитабачным законопроектом, находящимся на ]]></description>
		<pubDate>Wed, 20 Jan 2016 10:32:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Задержан подозреваемый в нападении на директора хабаровского конного клуба «Чистополье»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446494/Zaderzhan_Podozrevaemyi_V_Napadenii_Na_Direktora_Habarovskogo_Konnogo_Kluba_Chistopole/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446494</pdalink>
		<description><![CDATA[По данным следствия, молодой человек вместе с подельником избили и обокрали директора конно-спортивного клуба «Чистополье».В Приморском крае задержан один из подозреваемых в покушении на убийство директора конно-спортивного клуба «Чистополье», хабаров]]></description>
		<pubDate>Wed, 20 Jan 2016 09:56:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Собственники квартир без счетчиков будут платить за услуги ЖКХ в два раза больше</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446493/Sobstvenniki_Kvartir_Bez_Schetchikov_Budut_Platit_Za_Uslugi_Zhkh_V_Dva_Raza_Bolshe/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446493</pdalink>
		<description><![CDATA[С 1 июля 2016 года потребители, которые не установили приборы учета, будут платить гораздо больше за услуги ЖКХОб этом на заседании комитета по социальным вопросам Хабаровской городской думы рассказал начальник управления ЖКХ и эксплуатации жилищного ]]></description>
		<pubDate>Wed, 20 Jan 2016 09:47:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске подросток выкрал из раздевалок 14 сотовых телефонов</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446492/V_Habarovske_Podrostok_Vykral_Iz_Razdevalok_14_Sotovyh_Telefonov/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446492</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровске задержан шестнадцатилетний подросток, которого подозревают в серии краж из раздевалок в спортивных центрах города. Потерпевшие рассказывали, что из шкафчиков в раздевалках кто-то похищал личные вещи и сотовые телефоны.]]></description>
		<pubDate>Wed, 20 Jan 2016 09:42:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Новое жилье будут строить в северном микрорайоне Хабаровска</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446491/Novoe_Zhile_Budut_Stroit_V_Severnom_Mikroraione_Habarovska/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446491</pdalink>
		<description><![CDATA[В северной части города Хабаровска в ближайшее время начнется активное строительство жилья. Об этом рассказал директор департамента архитектуры, строительства и землепользования администрации города Сергей Сергейчук на заседании комитета по социальным]]></description>
		<pubDate>Wed, 20 Jan 2016 09:39:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 20 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446490/Goroskop_Na_20_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446490</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на среду 20 января 2016 года 20 января 2016 года вы будете активны и общительны как никогда, что, несомненно, принесет свои дивиденды в виде хорошего настроения. Однако будьте готовы к непредвиденным ситуациям.]]></description>
		<pubDate>Wed, 20 Jan 2016 09:29:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Дальневосточная рыба по минимальной цене будет доступна жителям края в 2016 году</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446489/Dalnevostochnaya_Ryba_Po_Minimalnoi_Cene_Budet_Dostupna_Zhitelyam_Kraya_V_2016_Godu/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446489</pdalink>
		<description><![CDATA[В торговых сетях Хабаровского края продолжается продажа мороженой рыбы с минимальной торговой наценкой. По информации краевого министерства природных ресурсов, прямые поставки продукции от 50 добывающих предприятий региона на прилавки магазинов планир]]></description>
		<pubDate>Tue, 19 Jan 2016 09:51:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Ледовая переправа у Хабаровска вне закона</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446488/Ledovaya_Pereprava_U_Habarovska_Vne_Zakona/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446488</pdalink>
		<description><![CDATA[За проезд к ликвидированному микрорайону полагается штраф.Представители ГИБДД и МЧС установили запрещающие знаки в районе улицы Радищева, где начинается зимник на Большой Уссурийский остров. В дальнейшем проезд планируют засыпать снегом.]]></description>
		<pubDate>Tue, 19 Jan 2016 09:46:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске начал действовать запрет на ночную парковку</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446487/V_Habarovske_Nachal_Deistvovat_Zapret_Na_Nochnuju_Parkovku/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446487</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровске 18 января 2016 г. приступили к установке дорожных знаков, запрещающих зимой парковку автомобилей в ночное время. Такой запрет будет действовать до 15 апреля. Ранее администрация Хабаровска опубликовала довольно обширный список участков ул]]></description>
		<pubDate>Tue, 19 Jan 2016 09:32:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 19 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446486/Goroskop_Na_19_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446486</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на вторник 19 января 2016 года В первой половине 19 января 2016 года проведите в дороге или прогуляйтесь пешком. Вы получите истинное удовольствие от небольшого путешествия. Вечер же посвятите тихому и размеренному отдыху, активное врем]]></description>
		<pubDate>Tue, 19 Jan 2016 09:16:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровчане могут получить бесплатную прививку от клещевого энцефалита</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446485/Habarovchane_Mogut_Poluchit_Besplatnuju_Privivku_Ot_Kleschevogo_Encefalita/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446485</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровске стартовала компания по вакцинации населения от клещевого энцефалита.По словам заместителя начальника управления здравоохранения администрации краевого центра Игоря Балабкина, в 2016 году в городе планируется привить порядка 3,5 тысяч чело]]></description>
		<pubDate>Mon, 18 Jan 2016 10:16:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Для школ Хабаровского края утвердят правила сбора денег с родителей</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446484/Dlya_Shkol_Habarovskogo_Kraya_Utverdyat_Pravila_Sbora_Deneg_S_Roditelei/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446484</pdalink>
		<description><![CDATA[Документ, регламентирующий порядок сбора добровольных пожертвований с родителей школьников, появится в Хабаровском крае. Заняться разработкой такого нормативного акта намерено краевое министерство образования и науки.]]></description>
		<pubDate>Mon, 18 Jan 2016 10:13:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровчанина лишили серебряной медали чемпионата мира по киокусинкай за допинг</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446483/Habarovchanina_Lishili_Serebryanoi_Medali_Chempionata_Mira_Po_Kiokusinkai_Za_Doping/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446483</pdalink>
		<description><![CDATA[Хабаровчанин Святослав Еренков был лишен серебряной медали чемпионата мира по киокусинкай каратэ за проваленный допинг-тест. По итогам допинг-контроля в организме у спортсмена нашли метаболит тамоксифена, который содержится в некоторых лекарственных п]]></description>
		<pubDate>Mon, 18 Jan 2016 10:05:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>С июля в Хабаровске начнут перевозить пассажиров по произвольным ценам</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446482/S_Ijulya_V_Habarovske_Nachnut_Perevozit_Passazhirov_Po_Proizvolnym_Cenam/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446482</pdalink>
		<description><![CDATA[— Сейчас устанавливаются новый порядок работы городского транспорта. Теперь согласно изменениям в ФЗ № 220 "Об организации регулярных перевозок пассажиров и багажа автомобильным и городским наземным электрическим транспортом" маршруты поделят на маршр]]></description>
		<pubDate>Mon, 18 Jan 2016 10:03:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Названа предварительная причина пожара в кинотеатре «Хабаровск»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446481/Nazvana_Predvaritelnaya_Prichina_Pozhara_V_Kinoteatre_Habarovsk/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446481</pdalink>
		<description><![CDATA[Шестнадцатого января в Хабаровске произошел крупный пожар в одном из местных торгово-развлекательных центров. Эпицентром возгорания стал кинотеатр «Хабаровск». Сообщения о пожаре начали поступать после семи часов вечера.]]></description>
		<pubDate>Mon, 18 Jan 2016 09:35:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В дальневосточной столице пройдут крещенские купания</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446480/V_Dalnevostochnoi_Stolice_Proidut_Kreschenskie_Kupaniya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446480</pdalink>
		<description><![CDATA[Купели будут сделаны на Красной речке, затоне завода имени Кирова, затоне Хабаровской РЭБ флота и на пруду возле храма Серафима Саровского.Крещенские купания пройдут 19 января. Безопасность людей обеспечат более 350 спасателей, медиков и сотрудников п]]></description>
		<pubDate>Mon, 18 Jan 2016 09:26:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 18 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446479/Goroskop_Na_18_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446479</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на понедельник 18 января 2016 года 18 января 2016 года принесет вам тягу ко всему духовному. Посетите храм с утра. Работа также будет спориться, а вечер проведите в театре или на концерте.]]></description>
		<pubDate>Mon, 18 Jan 2016 09:17:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровском крае принят закон о «налоговых каникул» для ИП</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446477/V_Habarovskom_Krae_Prinyat_Zakon_O_Nalogovyh_Kanikul_Dlya_Ip/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446477</pdalink>
		<description><![CDATA[Региональные власти на основании предложения Минвостокразвития России принял закон, благодаря которому индивидуальные предприниматели Хабаровского края освобождаются от уплаты налогов в течение двух лет.]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 12:01:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Сбербанк запустил виртуального помощника в Telegram</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446476/Sberbank_Zapustil_Virtualnogo_Pomoschnika_V_Telegram/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446476</pdalink>
		<description><![CDATA[Сбербанк запустил информационный сервис в формате бота, который уже доступен всем пользователям мессенджера Telegram (Username – @SberbankBot).С помощью бота можно искать ближайшие отделения и банкоматы, смотреть актуальный курс валют, узнавать о спец]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 11:31:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Зарубежные инвесторы готовы строить жилье и инфраструктуру в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446475/Zarubezhnye_Investory_Gotovy_Stroit_Zhile_I_Infrastrukturu_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446475</pdalink>
		<description><![CDATA[Зарубежные инвесторы из Южной Кореи, Японии и Китая готовы строить в Хабаровске жилье, социальные объекты и дороги. Об этом на пресс-конференции с журналистами рассказал мэр Александр Соколов.По словам мэра, зарубежные инвесторы проявляют серьезный ин]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 11:17:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Новый муниципальный детский сад сдан в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446474/Novyi_Municipalnyi_Detskii_Sad_Sdan_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446474</pdalink>
		<description><![CDATA[14 января, в Индустриальном районе г. Хабаровска по переулку Спортивный, 3 после реконструкции открыт второй корпус муниципального детского сада № 5 «Юнга».Участие в церемонии открытия приняли мэр краевой столицы Александр Соколов, председатель Хабаро]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 11:10:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Выходные и праздничные дни 2016 года</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446473/Vyhodnye_I_Prazdnichnye_Dni_2016_Goda/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446473</pdalink>
		<description><![CDATA[День защитника Отечества 23 февраля традиционно считался праздником настоящих мужчин, с 2002 года он стал красным днем календаря, и мужчины получили законную возможность отмечать эту дату, не выходя на работу.]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 10:50:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Проект дороги «Обход Хабаровска» представят потенциальным инвесторам в Москве</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446472/Proekt_Dorogi_Obhod_Habarovska_Predstavyat_Potencialnym_Investoram_V_Moskve/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446472</pdalink>
		<description><![CDATA[На строительство трассы потребуется свыше 30 млрд рублей.5 февраля в Москве состоится презентация инвестиционного проекта по созданию, финансированию и эксплуатации автомобильной дороги «Обход Хабаровска км 13 – км 42».]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 10:11:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске возобновили строительство МТЦ «Счастье»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446471/V_Habarovske_Vozobnovili_Stroitelstvo_Mtc_Schaste/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446471</pdalink>
		<description><![CDATA[Решение о снятии ограничительных мер, связанных со строительством объекта, накануне принял Шестой арбитражный апелляционный суд.Шестой арбитражный апелляционный суд постановил отменить принятие обеспечительных мер в виде ограничения разрешения на стро]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 09:44:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровске появился трамвай с бесплатным Wi-Fi интернетом</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446470/V_Habarovske_Poyavilsya_Tramvai_S_Besplatnym_Wi-fi_Internetom/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446470</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровске с января 2016 года трамвай под номером 114, следующий по маршруту № 1, был оснащен роутером, так что каждый пассажир может бесплатно воспользоваться Wi-Fi и выйти в Интернет.Начальник МУП Хабаровска «ТТУ» Николай Илющенко отметил, что вед]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 09:39:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 15 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446469/Goroskop_Na_15_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446469</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на пятницу 15 января 2016 года 15 января 2016 года будет удачным днем во всех отношениях. Смело отправляйтесь за покупками, Вы с легкостью выберите именно то, что вам необходимо. В личной жизни также будет царить гармония.]]></description>
		<pubDate>Fri, 15 Jan 2016 09:31:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Долги за коммунальные услуги придется платить с процентами</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446468/Dolgi_Za_Kommunalnye_Uslugi_Pridetsya_Platit_S_Procentami/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446468</pdalink>
		<description><![CDATA[Председатель комитета Думы по вопросам строительства, жилищно-коммунального хозяйства и топливно-энергетического комплекса Борис Гладких рассказал об отдельных новшествах в законодательстве в сфере ЖКХ.]]></description>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2016 11:03:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>27 рублей – реальная себестоимость проезда в хабаровском транспорте – Александр Соколов</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446467/27_Rublei_Realnaya_Sebestoimost_Proezda_V_Habarovskom_Transporte_Aleksandr_Sokolov/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446467</pdalink>
		<description><![CDATA[По словам Александра Соколова, на протяжении 20 лет цена в общественном транспорте была ниже реальной себестоимости. Сейчас она рассчитывается в районе 27 рублей. Из-за таких тарифов предприятия долгие годы несли убытки.]]></description>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2016 09:53:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Крещенские купания пройдут в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446466/Kreschenskie_Kupaniya_Proidut_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446466</pdalink>
		<description><![CDATA[Крещенские купания пройдут в открытом бассейне на стадионе им.Ленина 19 января!Тем, кого пугают мороз и студеная вода, но кто не хочет оставаться в стороне от великого православного праздника, представится возможность окунуться в воду не ледяную, а те]]></description>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2016 09:45:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Чемпионат России по дзюдо пройдет в Хабаровске осенью 2016 года</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446465/Chempionat_Rossii_Po_Dzjudo_Proidet_V_Habarovske_Osenju_2016_Goda/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446465</pdalink>
		<description><![CDATA[Первенство состоится на Дальнем Востоке впервые.Чемпионат России по дзюдо состоится в Хабаровске этой осенью. Краевой центр примет спортсменов с 7 по 12 сентября, сообщает пресс-служба правительства Хабаровского края.]]></description>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2016 09:38:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 14 января</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446464/Goroskop_Na_14_Yanvarya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446464</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на четверг 14 января 2016 года 14 января 2016 года принесет вам оправданную борьбу за свою независимость. Вы будете уверены в себе и сможете с легкостью отстоять свое стремление к свободе.]]></description>
		<pubDate>Thu, 14 Jan 2016 09:26:00 +1000</pubDate>
	</item>



</channel>
</rss>