<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="http://www.MoiGorod.Ru/uploads/rss/rss.xsl"?>
<rss version="2.0" xmlns:kg="http://www.MoiGorod.Ru">
<channel>

	<title>Новости (Хабаровск)</title>
	<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/</link>
	<description>Новости на MoiGorod.Ru</description>
	<image>
		<url>http://www.MoiGorod.Ru/rss/i/mglogo.gif</url>
		<title>MoiGorod.Ru - Хабаровск</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/</link>
		<width>209</width>
		<height>30</height>
	</image>
	<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 13:30:00 +1000</pubDate>
	<language>ru</language>
	<copyright>MoiGorod.Ru</copyright>
	<webMaster>support@MoiGorod.Ru</webMaster>

	<item>
		<title>В Хабаровске прогремит салют в честь праздника Дня защитника Отечества</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446556/V_Habarovske_Progremit_Saljut_V_Chest_Prazdnika_Dnya_Zaschitnika_Otechestva/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446556</pdalink>
		<description><![CDATA[Для проведения праздничных салютов, посвящённых Дню защитника Отечества, в Восточном военном округе привлекут больше 300 человек, около 100 единиц автомобильной техники и артиллерийского вооружения. В честь 23 февраля залпы прозвучат во всех крупных г]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 13:18:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В России появилась самая дешевая машина с АКПП</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446555/V_Rossii_Poyavilas_Samaya_Deshevaya_Mashina_S_Akpp/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446555</pdalink>
		<description><![CDATA[Бренд Ravon, появившийся в прошлом году на смену марке Daewoo, назвал российские цены на свою модель R2, которая представляет собой лишь слегка перелицованный субкомпактный городской хэтч Chevrolet Spark.]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 13:10:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Компания «Балтийский лизинг» продолжает участие в государственной программе льготного лизинга</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446554/Kompaniya_Baltiiskii_Lizing_Prodolzhaet_Uchastie_V_Gosudarstvennoi_Programme_Lgotnogo_Lizinga/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446554</pdalink>
		<description><![CDATA[Компания «Балтийский лизинг» продолжает участие в государственной программе льготного лизинга, реализуемой при поддержке Министерства промышленности и торговли Российской Федерации.Основное преимущество программы – возможность получения скидки в разме]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 10:19:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Мечеть построят в Хабаровске</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446553/Mechet_Postroyat_V_Habarovske/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446553</pdalink>
		<description><![CDATA[В Хабаровске по обращению религиозной организации «Духовное управление мусульман Дальнего Востока в составе Центрального духовного управления мусульман России» предварительно согласовано предоставление земельного участка в Железнодорожном районе, на к]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 10:07:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>В Хабаровском крае объявлена эпидемия гриппа. Как уберечься от гриппа</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446552/V_Habarovskom_Krae_Obyavlena_Epidemiya_Grippa_Kak_Uberechsya_Ot_Grippa/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446552</pdalink>
		<description><![CDATA[Ситуация с распространением гриппа и ОРВИ в Хабаровском крае превысила эпидемический порог по этим заболеваниям на 14,3 %. Об этом сегодня сообщило региональное управление Роспотребнадзора по итогам мониторинга за предыдущую неделю.]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 09:57:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Юные хабаровчане стали чемпионами мира по хоккею с мячом</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446551/Junye_Habarovchane_Stali_Chempionami_Mira_Po_Hokkeju_S_Myachom/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446551</pdalink>
		<description><![CDATA[Четверо молодых хоккеистов из Хабаровского края в составе сборной России завоевали золото чемпионата мира по бенди. Соревнования среди спортсменов не старше 15 лет прошли в финском городе Миккели. В финальном матче россияне встретились со сверстниками]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 09:38:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Гороскоп на 2 февраля</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446550/Goroskop_Na_2_Fevralya/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446550</pdalink>
		<description><![CDATA[Общий гороскоп на вторник 2 февраля 2016 года Второй день февраля — не очень хороший день для принятия важных решений. Вероятность того, что намеченные планы сбудутся, весьма мала, слишком непредсказуемый день.]]></description>
		<pubDate>Tue, 2 Feb 2016 09:34:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Читайте в февральском номере журнала «Дорогое удовольствие»</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446549/Chitaite_V_Fevralskom_Nomere_Zhurnala_Dorogoe_Udovolstvie/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446549</pdalink>
		<description><![CDATA[В последний месяц зимы особенно актуальными становятся вопросы: как избавиться от стрессов, улучшить свое самочувствие, повысить уровень жизненной энергии, контролировать свой вес, обрести гармонию? Команда «Дорогого удовольствия» уже сделала решитель]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 11:53:00 +1000</pubDate>
	</item>

	<item>
		<title>Хабаровск обзаведется новой лыжной базой</title>
		<link>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/news/2146446548/Habarovsk_Obzavedetsya_Novoi_Lyzhnoi_Bazoi/</link>
		<pdalink>http://habarovsk.MoiGorod.Ru/m/news/?n=2146446548</pdalink>
		<description><![CDATA[Хабаровск обзаведется новой лыжной базой. Она может быть построена в районе поселения Мичуринское и станет площадкой для проведения городских мероприятий и соревнований.Сейчас на месте будущей базы уже функционирует лыжная трасса, на которой занимаютс]]></description>
		<pubDate>Mon, 1 Feb 2016 11:10:00 +1000</pubDate>
	</item>

</channel>
</rss>